（請支持香港電影）以下依套電影係本地提材，值得一睇！

今日原來係金像獎頒獎禮，但十套有九套提名電影都係大陸片。我地可以每人每年都至少入場支持一下本土電影嗎？

以下依套係少人本地提材，值得一睇！

手足坐緊監啊
仲睇戲
係咪當手足condom?
捐錢俾星火啦

好尷尬......

推下先